澳洲：或取消維多利亞州與中國的一帶一路協議 稱協議沒有任何好處

莫里森：或取消維多利亞州與中國的一帶一路協議

澳洲總理莫里森表示，維多利亞州與中國在2019年簽訂的一帶一路協議「沒有任何好處」，或在數星期內取消有關協議。澳洲財長弗萊登伯格亦表示，聯邦政府一直不同意簽訂有關協議，待適當時機政府就會作出決定。州長安德魯斯堅稱，一帶一路協議可為維多利亞州帶來更多就業、貿易和投資機會。

澳洲去年12月通過《外交關係法》，地方政府必須在3月10日前，向聯邦政府報告與外國達成的所有協議，而聯邦政府可基於不利外交關係或與外交政策不一致，否決有關協議。

原文網址：

push

莫里森好波

「摩理臣」

口交部：取消一帶一路犯法

口交部：取消一帶一路違反國安法

中國又贏

All talk, no action

或

明明已經決定左 , "或"乜春 ?

「或」

一張濕鳩漫畫 一個柒頭鳩up
就搞死左一張大約